### Aufgabe 4

#### i)
Allgemeine Definition (3 Argumente):
f :: a -> b -> c -> d

* Aus der ersten Definition ergibt sich, 

  * dass der Typ des zweiten Arguments dem Typ des Rückgabewertes von f entspricht, dh c = d.

  * dass a = int (da a hier als 1 angegeben wird)

* Aus der zweiten Definition ergibt sich,

  * dass der Typ des dritten Argumentes dem Typ des ersten Argumentes entspricht (da x > y), also ebenfalls int ist.
  * dass der Typ des zweiten Argumentes dem einer Liste von int entsprechen muss, da x bzw. y (vom Typ int) vorne angehängt werden und das neue Element vom gleichen Typ wie die anderen Elemente der Liste sein muss.

=> f :: Int -> [Int] -> Int -> Int

#### ii)
Allgemeine Definition (2 Argumente):
g :: a -> b -> c

* Aus der ersten Definition ergibt sich,
  * xxx

* Aus der zweiten Definition ergibt sich,
  * xxx


#### iii)
Allgemeine Definition (3 Argumente):
h :: a -> b -> c -> d

* Aus der ersten Definition ergibt sich,
  * xxx

* Aus der zweiten Definition ergibt sich,
  * xxx
